---
author: krm
created: 2018-10-14
---
![se]
# Syntax

Varje rad är en nytt kommando.

  * Varje rad avsluts gärna med ";"
  * Du kan använda samma variabler, syntax och kommandon som du använder i terminalen.
  * Text efter "#" till slutet av raden är en kommentar. 





